男女方都好需要被愛

如果一對情侶
男方好需要女方既愛 好需要女方比安全感
而女方就岩岩好掉轉 好需要男方既愛同安全感
大家都想自己係被愛果位
咁呢對情侶有冇機會一齊得耐？

唔會 雙方都冇安全感好易鬧交

同女朋友就係咁
我地大家都想大家係被愛果個
我怕因爲大家都想自己比對方愛
搞到大家好似唔係好夾咁

如果一個人好愛佢另一半 唔會計較付出

更何況俾多少少愛(安全感)對方

真正愛一個人
係唔會計較自己付出幾多
因為當你計住果一刻
就已經對段感情有所保留
而唔係全心全意
總有一個人值得你奮不顧身咁去愛嘅

同埋信任都好重要
相信另一半 比適當空間對方
同時要keep住sweet
但呢樣野就考你自己功力喇
加油樓主

因為我同女朋友long d
我已經好努力去愛佢
我唔介意去付出
但我有時都會想女朋友對我講句愛我既説話

但佢愛唔愛你其實你應該係feel到

[/quote]
但佢愛唔愛你其實你應該係feel到[/quote]
我同佢其實一齊左一個星期左右 我就去左英國
再加上近兩日因為我語氣重左搞到佢對我好失望
而家就對我有啲冷淡咁囉
所以我唔知點算好

我同佢其實一齊左一個星期左右 我就去左英國
再加上近兩日因為我語氣重左搞到佢對我好失望
而家就對我有啲冷淡咁囉
所以我唔知點算好

推

好簡單，如果你冇啦啦語氣重，就氹下佢，女人好易氹，同埋如果你女朋友繼續行落去，就真係好唔計較邊個付出多啲，俾多啲安全感佢，佢feel到就自然向你表達多啲愛意，呢樣野雙向嘅，

可能小弟以前比人載過好大頂綠帽 所以而家會有陰影
已經5年冇拍拖 忘記左拍拖既感覺 不過我會努力
唔該巴打絲打